今日同同學捉捉下象棋俾人收兵...

我今日小息同同學捉中國象棋
點知有個女prefect行左入黎
佢話唔比捉
咁我就心諗：唉 唔通要收我副棋
點知 佢一手收左我枱上幾隻棋
只係收左「兵」

唉 估唔到捉棋都要比人收兵
就係咁 我就比個女prefect收左兵

（笑）

你今日無啦啦發咩癲

5分

暗示黎 聽日放學之後醫療室等

9/10 笑左

未食藥

無是咁的 0分

終於

我冇病喎

好撚煩呀

冇是咁的零分

暗示黎

毒巴 最近點解開咁多膠post
唔叫春啦？

所以盤棋最後邊個贏咗？

叫就叫
不過睇開咗
正面啲好啲

巴打好醒
最後我贏

有創意
好好笑

Xd

冇女點正面
唉……

上咗熱門
仲要係有3個post都上緊

哈哈

放緊暑假啦傻西

OK AR 笑左
1/10

Gap咗一聲 3/10

唔通9月先開咩

你比埋隻炮佢
然後打佢一下

有無收埋右兵

巴打個gag 諗咗幾耐

樓主識唔識英文ga？風紀係Perfect呀

恥笑x10000

哇 好撚好笑丫

差咗少少喎ching
搞搞佢喇

冇收埋右？

評分：9/10
如果將prefect串成perfect更佳

標題略嫌明顯 下次努力

因為象棋有帥又有車 d女係鐘意呢d

可以

中學生涯冇去識巡班房既靚女prefect一定係一生遺憾

巴打下次玩飛行棋 睇下個女prefect會點做

0分重作

8/10

prefect串啱 0分

我i大畢業架

差啲乜

英文太好冇計

學校冇飛行棋
幫我打...

Agger

我係帥

好

做乜

睇標題心諗唔會派膠掛 點知真係

太明顯？

幾好笑

多謝支持

唔爭氣地笑左

呢個OK

好撚好笑啊屌你老味 味
On9當有趣

我認得你

拿拿聲買枝酒俾佢杯酒釋兵權啦

學校唔比飲酒
放學先

真係唔好笑

Ok
再諗過

笑左